敵進我退，請唔好再送頭啦！

留下有用之軀，努力做好國際文宣等支爆啦！
紅絲開始搞藍絲有錢佬，李+x係共濟會，等佢地同共產黨互片啦，大家係網上面潑下火就夠，讓大陸資本家知識分子走佬，外國企業唔再投資中共，等中共上海金融幫同太子黨紅二代內鬥到夠，黃絲先再出手啦，現在勇武太多只會讓紅藍絲有共同敵人而走得更近，改回和理非集會保留實力吧！